快宣傳：政府拎一兆去填人工島都唔益60歲老人家

正宗丟落海都唔益你

係都你條五毛死先

。

老人家就係避孕套用完即棄
過橋抽板是常識吧

有冇人整長者圖

政府拎一兆填海都唔畀老人家
賤視民生
認同請分享

有張長輩圖比佢地係whatsapp/fb傳來傳去好啲

講政府冇錢填海要喺老人家福利度扣,咁樣個影響會更強
再補多句聽專家分析,遲d如果工程延誤,可能仲要喺生果金到補貼呀

其實佢又無講錯, 廢老投完票仲有咩利用價值

政府論點：要靠政府福利生存的人根本談何有社會價值

香港唔行福利主義架

妙計，等樓主帶頭。

放心，班癈老完全唔會覺得有問題，仲會繼續撐

樓主明明係到打緊建制派同港共
點解d泛民打手唔入黎確認下呢？

喺泛民眼中
反港獨重要過反中國

我阿公先支持人工島建設

趕絕癈佬

遲下拎埋人去墳

$2搭巴士可能成絕響了～
到時搭車無咁迫，德政！

.

嘥氣啦， 你旨意班廢老幫我哋班後生仔你不如叫泛民主派搞革命

唔係旨意
分化到兩者點都係好事

依家林奠助攻解釋埋比你聽 袋住先 都吹唔撚漲
叫袋住班人點解釋

預期搞宣傳，感染多啲90、00仲有用

諗到咩就做囉，我而家都係出個post啫

係連登向廢老宣傳

係叫啲人share畀身邊嘅老人家啫

班老野有份支持㗎

推

因為要幫下一代

幫港共助攻

又係美國佬搞出黎架

班廢老根本係蠢
除左支持政府
佢地諗唔到其他立場
以為同以前一樣政府不干預佢地

見到啲後生仔想入立法會
又話人地垃圾90後 無責任感bilibala
但係班建制做過咩 佢地又唔知

今次殺到埋身

重有90億機場換燈胆

大陸狗死全家

哂氣， 啲廢佬一有蛇齋餅糭又繼續支持建制。
屌鳩你班廢青。

廢老對政府痴心一片
政府當廢老痴撚左線

推
民建聯死全家

60 歲係中年，要咩福利，自已去返工搵錢啦

選舉前搞多兩次蛇宴， o 的老人咩都唔記得啦，照投民建聯

應該寫
國家正籍危急存亡之際
長者應犧牲小我主動主求降至50歲

官商勾結有大撚把法律罅走
趕盡殺絕唔會留番條路俾我走
踢出三寸街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉D富商話之你賤過隻狗

唔想香港咁亂呀

D青年搞亂哂香港 咩都反對

貼錢都要支持政府 就算要身體力行出返嚟搵工都要幫手 證明俾D廢青睇我哋唔係廢老 就算到咗75歲都可以唔駛靠政府養

我相信玩幾次蛇齋餅糭要佢哋殺咗自己個孫都配合，識條撚咩班廢老。

你寧願益中移動都唔用本土電信公司

當新移民湊夠數
政府直頭踢埋你班廢老落海
condom

一萬億會唔會有概念d

一兆聽落大啲？
而且一兆係proper中文

後生果班可以獨善其身？

天真

，